[回帶]有冇人討論下Macross Delta到底做乜鳩

近排無聊係屋企煲左macross系列
由初代>初代劇場版>F>F劇場版>ZERO>Delta咁睇
睇到21集已經頂唔撚順停左
本身已經好撚憎睇偶像團體番 睇呢套基本上係睇三角戀
點知你老母㩒低米拉呢個角色搞到變空氣咁
唔講仲以為個三角係芙蕾雅 美雲同男主
河森係咪知自己捧邊個衰邊個所以索性淡化情敵
我應唔應該繼續睇落去 定係當黑歷史無存在過

劇情黎講初代TV真係無得輸
咁多套都係最撚憎明美表哥件死左膠
反派都無咁撚黑人憎
明美當男主水泡咁鐘意唔落
好撚鐘意F入面既女王同D歌

7呢，唔睇7仲好意思講自己睇macross

居然唔睇PLUS同7

F星間飛行屌打

咪係

kira~

好明顯係個期hit love-live,
咪炒埋一碟 女團偶像 X macross X 三角撚錦以為會好收得。
點知成套野做出嚟兩頭唔到岸。

啱啱睇左 plus
作畫同鏡頭痴撚線

劇場版定OVA?
劇場版加多段追尾

OVA
劇場版多左段咩?

多咗好幾段，尤其尾段VS ゴーストX-9

仲有plus係無真3D場面，全部手畫

諗住睇完delta先睇返plus同7
點知中伏

M7係macross系列最有誠意果套, 其他如M MF MD M+, 呢d唱歌果班1係為份工1係為sell女團1係為表演欲, 都會有個目標既敵方目標, 唱歌係用黎削弱敵方勢力, 或者為純粹為表演為自己友加bgm當加buff, 初版macross林明美就係應軍方要求誘發zentradi deculture當係戰術, MF唱歌用黎操蟲, MD就...唉..唔想提呢套野, 但M7 basara係唱歌係為左感動所有有生命既野互相理解(唔使再有戰爭), 世界不分敵我, 各式各樣既生命可以互相理解及分享, 係個理念上M7係贏晒, 拋其他幾個銀河系

basara1開始你會覺得佢係大愛煩膠左膠, 但1個角色淨係做幾集煩膠就真係煩膠, 1個角色做左50集以上(連劇場版)集集都話要唱歌要去感動其他人, 呢種信念始終如1, 仲要真係身體力行去做, 係戰場上唱歌(唔係果班要其他人上場保護住唱歌既溫室妹妹仔), 係槍林彈再間用支結他操縱部戰機全程迴避, 可能公認最強既機師max都未必做到, 真係冇其他角色可以同佢比

M7係咪即係唱今天我撚化敵人

M0係神棍end, 撇除ending, 我好鍾意

Delta 只需要睇前半part

真, 睇完11集差唔多棄得, 就咁計前半其實幾好睇, 雖然d打鬥都差d, 明明第一集打得幾好睇

後半段淨係記得純情～純情～無限loop

fire bomber
中學回憶

呢套除左歌之外冇野睇

Girigiri ai~

delta連啲歌都唔好聽

係ova彈住木結他揸機個度真係痴撚線

聽完呢首就可以熄機

除左歌曲之外, THIS IS 垃圾 OVERALL.

MD D歌好撚洗腦
睇MF都係may’n頂到完場

ギリギリ愛~~~~

淨係記得呢首

仔細諗下睇完第一集已經可以完
後半part唔知想點
明明宣戰又係你 話想統治全銀河系又係你
另一頭就問場杖幾時打完
打到好似撚完狗就拍拍蘿柚走人

其實Delta做半年番可能唔係咁合適，應該先做季番十二三集，如果反應好嘅咪隔半年再做多個季番，咁樣會唔會好DD?

我話第一季ok只係因為算好睇
故事劇情無考慮過

唔考慮故事劇情咁delta邊度叫算好睇

前面太趕
後面太拖
接受唔到佢淡化米拉潔呢個角色搞到路人咁撚樣
封面不如將米拉潔放落黎換美雲上去屌佢老味

Delta追到一半就頂唔撚順
無一樣野鐘意

得歌好聽

delta我唔明點解主角後期冇邊跳舞邊打

我覺得綠毛同女王合唱先最好睇
菅野洋子太有料到

風改變左=男主係空中跳緊舞

D歌好聽 開演唱會爆哂 但係唔紅人 劇情又垃圾

係得啲歌叫ok, Frontier劇情都可以出ova精簡啲救番, Delta故事劇情冇得救
劇情寫太多旁枝, 第一集有個角色無柒啦啦講德文, 然後冇再講過
講主角用機械人形態好出色, 然後90%打鬥係戰機dogfight

整太多角色出黎但係劇情冇咁嘅份量去support, 主角方黃色肥仔(有段時間直頭話佢入唔切個portal離左隊完全冇出場)甚至隊長大叔, 同敵方雙子戲份全部刪除係毫無影響

角色行為動機同塑造好薄弱, 想整到啲角色好有神秘感好有目的, 但係出到黎一個二個好似on9中二病重症咁

原定一季+劇埸版
做到第4集先話加到兩季

CODE GEASS同GUNDAM 00都係諗住做兩季，又係臨時加多一偣

F劇場版好睇

當年睇完plus好期待7，睇完個落差非筆墨可以形容...

女王真係好撚正

MD 賣歌捧Juna， 故事算9數
河森2010後冇一套故事得
不過我都係黎睇打飛機射飛彈，呢part還好

delta故仔真係虛無到嘔
有2/3集數可以睇完都好似冇睇過咁

太多角色但冇交集
梅薩比疾風似主角好多

MD 似為岀電話音game 而岀

記得有個大波妹